(認真）一人一個人生目標/理想

記著係目標，係真係有做緊野去實踐果隻，唔係天馬行空

如果冇目標/理想既，希望你係到會搵到或者反思下，自己到底為左乜野而努力

如果有目標/理想既，希望你分享下你既目標

如果忘記左自己原本既目標/理想，希望你見到個po會諗返起自己當初既目標，同追求既野

32歲，有車有樓有靚老婆有仔，又移左民。

又夠用。又唔望發大達到好似d富豪咁。其實冇咩

理想。

目標就係希望可以搵d野做下，唔想咁後生就成日

忙住冇所事事。

好撚悶呀

我先

(家庭）
想下年結婚，想係廿六歲前做到爸爸
最好一仔一女

要做個愛家既好爸爸同好丈夫

同老婆仔女周圍去旅行

比一個開心既童年比未來仔女

(事業）

希望今年創業成功

如果唔成功，就重新努力，就做返一個出色既廚房佬

五年內比到首期買樓

四十歲前可以財務自由

另外，去班拿貝球場睇一次歐聯同埋國家打比

唔好係條街度死

仆你個街，你已到我多年夢想既終點

屌你

真係好撚悶。悶到日日係澳洲洗車，真係日日洗。一日洗一部。

好有ff feel

搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人

成為一個全職既家庭主婦

認真

你唔洗返工?點解會悶到要洗車?

咩事咁慘

偉大絲

你走啦 我唔想搞大你

目標30歲前儲夠80萬買樓結婚，月入4萬。
而家已經27歲，月入2萬8，儲得20萬

唔好餓死

30歲結婚，33歲生仔，40前儲夠錢移民退休去旅行。

起一個品牌

終極目標

開間舖頭

最後尊嚴

願聞其詳

搵到個有心長遠發展既另一半，對我不離不棄，互相依賴，分享生活大小事，無論遇到甜酸苦辣可以互相分擔鼓勵，同時有激情同陪伴，同佢一齊周圍去創造屬於自己既回憶，陪我行之後既人生，將來日子都會有佢係到。

一齊去行山旅行，攰就係屋企睇書打機，唔要奢華，簡單平淡又一日咁。希望28-29歲結婚，30頭有小朋友，錢唔洗多，大家有份滿意﹑收入正常既工作，最緊要有你既陪伴，一齊建立一個幸福家庭

APN 做個好護士

同依加既男朋友五年內結婚

儲錢 十年內買樓 生bb

屋企開開心心 有車 得閒可以揸車出去玩

一年去一兩次旅行

仔女生生性性 唔使為佢地擔心太多

我諗好簡單

仲有同依加既朋友可以keep到
第日老左仲可以得閒見下 吹下水

三十歲前賺人生第一個一百萬
利申廿三

溝到女

下年Grad 但唔多想做番自己個行
利申：土地測量廢青

買樓就睇下有無彩數可以供到，唔係太強求
最好搵到份無太大壓力工作

比我賭下馬仔，開開心心過下日神
已經好心足！
同埋最緊要錫屋企人，我媽子

做起黎就好難

成為民航機師

好簡單但做起上黎又好難既心願

我都唔知
好耐之前已經咁諗

未返工，其實都冇返成半年，未諗清楚想做乜。呢排澳洲一係幾日雨一係52度太陽。幾部都係黑色車落完雨又白點咪洗囉。

唔生仔 結婚就冇咩所謂
只希望搵到一個互相深愛既伴侶過下半世
之後再同愛人做背包客經歷世界 一齊面對所有困難

可以獨立到已經夠

安樂死

屠殺世人

開間cafe

一樣啊巴打

歌星 幫香港音樂增光
Nba球星
25歲同鍾意嘅人結婚 不過女都冇條 a0 又窮 冇乜可能

Spread my name worldwide

入大學同三十歲前結婚

淨係諗，唔做，咩都冇可能啦

有尊嚴地生活

周游列國
學到各地文化語言

想做有錢人，搵到可以交心嘅另一半
有能力去照顧同保護愛我同我愛嘅所有人

練到買股票個眼光

年入過百萬 半年做野半年搞音樂
暫時真係半年做野 半年得閒 年入40~60
希望係25歲前可以靠音樂影響人

想於以前個年代做偶像歌手
唔係而家香港樂壇

Gpa 爆4
5月Pass 到專業試

好閃

移民

搵到個真心真意對大家 願意爲大家末來經營既另一半
有無錢唔緊要 簡簡單單一齊開心就可以

下次要成功考到消防

讀緊asso
好想入中大
然後去exchange intern
考政府試 做公務員
安安穩穩過一世

未試過咁強烈想要一樣野 希望上帝會顧念我

想有自己隊band
考到鼓同Bass 8級以上，同男朋友一齊開間野教人

理想：
擁有自己既公司
開發一件可以幫助到社會解決問題既產品

目標：
28歲前唔洗再做A，有女朋友
35歲前結婚有自己既家庭同成功run 到一間有少少規模既start-up 公司
40歲前希望可以帶屋企人環遊世界

上百大DJ

35歲財務自由 目標15-20m

有3層樓收租 有架車

23 24歲左右同初戀結婚生女 再養隻貓/狗同刺蝟

Asso升返上degree
希望今個sem gpa有3
學好啲英文 考好ielts
第時想做politician/social worker
仲有唔好咁多感情煩惱就好了

+1

只有短期目標
下年去到澳洲讀second degree
可以既話想連埋japanese /spanish diploma黎讀，呢兩種都學過一個sem,好鍾意
想take 一個sem 德文，雖然預左會幾辛苦，同埋興趣唔大，但都想學多幾種了解下個語系。
其實dse 分係足夠有突，但唔知4年前既成績睇唔睇，又唔知點睇今年grad 個degree 既成績，因應該得second low。
其實最大問題反而係Ielts,
驚考唔到4條6 overall 6.5
其他都唔係問題

短期目標 入返u 入唔到就學門手藝
長期目標 35歲前移到民
學日文 + 法文/西班牙文
去一次Anfield 睇利vs曼
有機會既想同ex復合結婚
買架Range Rover
買到間屋 可以俾間房我放書同figure

28，29歲結婚
25歲拎齊護士牌同車牌
搵到好老公 顧家錫我
25歲起開始草首期
草到差唔多三十幾歲買樓買車
然後再周圍旅行

你個名

揾到個鐘意嘅人
隱居

渣大牛

希望可以開鋪
想開一間不同於香港果種商業味既 coffee shop

玩左咖啡 2年幾
宜家為左儲錢轉行紮鐵
目標係今年年尾

加油 到時比個地址黎試下

利申：唔識飲

我要香港既後生仔都可以追隨自己既夢想
無夢想係天馬行空的
如果我有思想以來既夢想就係痴線,
我希望我係痴線佬而唔係一條咸魚!

你有興趣既我宜家都可以帶你去飲
又或者教你都得

被包養

可以同依加個男朋友開開心心一齊
讀完書有份好工有穩定收入
同男朋友一齊努力過幾年買樓結婚生小朋友
真心希望係可以同依加呢個男朋友做到以上嘅嘢

巴打紮鐵點入行？

巴打加油 雖然我唔飲得咖啡

去 建造業議會 報名

手沖咖啡好啲架喎
要唔要試下

三年內用陸路行晒歐亞非三洲

腦中響起 尋找他鄉的故事 音樂

得八十萬 200呎單位首期+雜費+稅都唔夠俾啦

目標: 安居樂業

目標 唔洗再失眠 晚晚十二點前訓到😶

紮鐵一日搵幾多

最低 一千/日
但未必成日有得 keep 住開
早排過年趕工程，好多完哂
宜家全行都靜

我既宏偉理想
可以結婚，生一女一仔，組織幸福家庭
咁樣既香港唔求買樓，唔介意住公屋，如果經濟許可住居屋都唔錯
生活穩定，身體健健康康，開開心心到升天個日就夠

我係覺得咖啡味好難頂 同埋個胃對咖啡因好敏感
but巴打誠意拳拳咁

講出黎會比人笑

因為我自己玩咖啡玩左2年幾

一般特濃咖啡有人會覺得香，有人會覺得苦

但手沖咖啡個濃度就低特濃 10倍
而且飲出黎果感覺似茶感，果茶
酸酸甜甜，呢個就係咖啡果實本來既味道

有機會既去試下呀
近呢幾年都愈來愈多人飲
我將來開鋪都主打手沖 (應該係)

講下啦唔怕

開舖

去外國讀營養
移民外國住house
間唔時返下工 得閒做下運動睇下書

但我連第一步都未必做到

登登登 登 登登 登登

怕乜，識你老鼠

行過喜馬拉亞山 玩過跳傘

好多巴打啲目標都好勁

其實我個d 相對簡單同易做 唉係因為有個女仔派好人咭俾我 搞到我都唔知自己做緊咩 想through this 搵返自己

希望十年內用盡人力幫番有個我害死既人既家人

之後可以安樂咁離開人世

上珠峰我記得要好貴

入名牌u 讀數

無問題呀
努力就得

入大學無年齡限制

我中六了

征服世界

我想唔洗打工長住酒店

將自己創作既歌俾到好多人聽
開個人音樂會
可以養得起屋企人同另一半

中六幾歲呀 ? 17 ?

我廿七啦
入大學都係我目標之一
不過開完鋪先

將自己創作既歌俾到好多人聽 <---
(1)將自己創作既歌俾到好多人聽 <--- 你放上youtube 都得
(2)開個人音樂會 & (3)可以養得起屋企人同另一半
(2)& (3)要加油

同你同年, 讀緊OU

ou 讀緊咩呀？

我會想讀心理學
不過同工作無關係
純粹係自己鍾意+興趣
想有系統咁學習下，進步自己

OU讀IT, 工作相關, 我有IT HD 有credit-transfer,
你純為興趣冇background 讀其他U好D, OU 好貴

應該就會讀其他U 架啦
但我又無相關經驗到時收唔收都未知

Local U 冇相關經驗冇相關學歷難D，
國外野雞有錢就入得，如果純為興趣不為揾食。

攪掂你間鋪有錢再諗燒錢野，
不過有心不要太遲，
畢業愈耐要返廠進修愈難捱，
老左記性差 & 學野冇咁易入腦，
要好大決心。

係得17

入航空公司做 得閒轉去其他base
識其他國家朋友

唔想一grad就入政府 會唔會好冇大志

其實都係架
我都怕如果好遲先開始會好難學

degree 應該唔會難到你既，
大把中學雞畢業後就上degree，
難學就見仁見智啦 (個人感覺A-level 難D)，
主要是半工讀會辛苦，
有心唔怕遲，OU大把中年同白頭人讀。

夢想係 完成 開一間自己既舖頭、出一本書、置業成家。
非運動型但想完成 「全馬 、 三項鐵人、 毅行者」
旅遊:世界新七大奇蹟 + 榮譽奇蹟、吳哥窟、布達拉宮、天空之鏡、南北極
、亞馬遜雨林、馬爾代夫、復活島
終極大佬係:珠穆朗瑪峰 要儲37萬

30頭暫時已完成:
開左自己舖頭、置業也成家了。
完成左「全馬 、 毅行者」
去左羅馬競技場、泰姬陵、萬里長城、金字塔、馬爾代夫、吳哥窟、布達拉宮

今年目標:
基督像、天空之鏡、馬丘比丘 一個旅行KO哂。
搞好另一門生意。

另外新增目標: 南極100 + 北極馬拉松 **呢兩個應該未必做到

我想搵真正既快樂
搵自己存在既價值

7

一仔一女 、 創業、 結婚 呢三樣野分開做唔難
同時做勁難嫁 加油！

我覺得巴打爲左自己夢想紮鐵好堅
加油 ， 我相信你創業唔難
守業先難。
我對咖啡要求唔高 但巴打開左記得講聲
一定去支持下

12歲嘅目標係14歲死 死唔去
依家目標係30歲死

扑處女

有咩問題

好想同處女做愛

娶個靚女老婆 仲要養得起佢有餘

可唔可以add你tg想詳細問你打算點樣籌備開cafe

通街都係處，求其執返件

你有本事可天價買靚女處女初夜，eBay 有時上新聞
註：此user 的膠名為「通街都係處」

無問題呀
當識個朋友咁

N25344

如果你有一日
睇報紙又好咩都好

見到有一間鋪頭
入面主打 2樣野
1) 精品手沖咖啡
2) Cocktail

有9成機會個咖啡師就係我黎
因為據我所知宜家全香港都無一間鋪同時有呢兩樣野

入黎搵小狗
我請野你飲

宜家落街跑步

目標
24歲前學識六種語言 依家識三種 嚟緊Sem break學多一種 年底再學多一種 雖然好Chur 但自己幾享受

環游世界 未必話去晒全世界 但盡量有能力踏足既都想去一次 唔想大年紀咗先周圍去 到時有心無力 特別想睇極光同流星雨

能力所及就學識跳傘同潛水

有兩個夢想
成為其中一個/首個百大既亞洲人DJ

同自己鍾意既女仔步入教堂 想俾幸福佢
雖然依家同佢只係朋友

1. 3P 屌孖妹

2. 自己請個公司秘書返來屌

3. 去100個國家

4. 買隻 A lange

5. 學好一種語言 （唔計中文，英文）

6. 係歐洲/ 北美洲 工作

7. 父母環遊世界

想大膽小小 遲啲暑假有機會出去睇下個世界就去 唔好驚呢樣驚個樣 搞到reject offer
畢業之後揾到份安定嘅工 平時可以繼續追自己鐘意嘅人 可以繼續唱choir
有幸結婚嘅話 希望另一半唔會出去偷食 唔會重覆自己父母發生嘅事 可以平平淡淡咁一直一齊

樓豬你呢而家

完成緊

無追 post

樓主有啲咩野想做

生仔

買到法拉利458